為咗慶祝我成功拖住2個男仔

聽日入機場玩
早啲休息

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

入機場